沙田警民衝突 最少40人被捕

【Now新聞台】沙田反修例遊行過後，警方一度進入新城巿廣場驅散示威者，雙方爆發激烈衝突，最少10名警員受傷送院，最少40人涉嫌非法集結、襲警等罪名被捕。

大批警員在新城市廣場內沙田站閘口佈防，一度阻止示威者入閘。雙方在商場內爆發衝突，有警員被追打倒地由同袍救出。數名警員被示威者圍攻。

警員被包圍，防線一直退後。有警員被打至無法起來，有記者上前保護，再由同袍協助起身，他受傷面部流血。另一名警員手指部受傷。亦有示威者衣服被扯爛。警方其後反攻並拘捕多人。

本台工程人員混亂中受傷，需要送院治理。地上遺下血跡以及懷疑是警員編號的布章。

晚上11時前，示威人士已經陸續散去，商場留下大批雜物，在場人士協助清理。

在差不多同一時間，警方亦在商場外的沙田公園驅趕多名示威者，示威者一度想離開但無路可走，最後被警員帶上警車。

港鐵東鐵綫列車一度不停沙田站，乘客之後可以再度進入閘，港鐵安排了兩部列車在月台接載乘客。

40位手足要平安無事

一定要光復香港先可以救返由69到依家被補既手足

沙田冇警民衝突
只有恐怖份子冒警非法禁錮市民以及施暴

有一半係放映會和理非
大家唔洗驚